好多人係新手前線

好多人話和理非開始進步
甚至開始愈企愈前
成為前線
發夢尋日有人叫「齊裝嗰啲上前呀！」
我明手足好心急想救人 想攻前
但係新手上陣 真係會怯
希望咁多位手足比啲時間新手調整心態
因為一個和理非要跨出嗰步係需要有勇氣同覺悟（所以我用「前線」而唔係用「勇武」）
今次唔敢企咁前 企後少少吸收經驗
下次就會夠膽再企前啲
我明有手足會屌我自私 唔肯再行前啲
我明
但希望手足們落到場尊重每個人既選擇

同埋想講一句
射Tg唔洗係咁向後跑
和理非應承我 下次戴返豬嘴保護自己 好冇？

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post